傳蘋果Apple Car美國設廠 料最快2024年登場

據台灣傳媒報道，蘋果()Apple Car將在美國設廠，除挖角Tesla()等車廠高層及工程師外，亦開始與車用電子供應鏈展開磋商，報道引述供應鏈消息指蘋果正低調推進Apple Car大計，並加快提升研發技術及電動車專利能力等，有傳已確立在美設廠、生產的計劃，而初步技術、規格等已有，並開展與全球車用電子供應鏈的上下游合作洽商，估計2024-25年Apple Car就會登場。 台積電()早前已傳出為Apple Car展開部署，並在專屬的研發廠區，將分離式與整合式氮化鎵元件導入市場。而一向與蘋果有合作的鴻海集團近期亦宣布進軍電動車領域，市場亦揣測是為蘋果而做。 報道引述業內人士指，Apple Car的模式將類似Tesla，而供應鏈重疊率將不低，估計以蘋果對供應鏈的掌控，將透過快速併購以確保電池的技術及供給。

tsla gg

個個都玩電車

到時架車30萬

個碌加10萬
車頭燈2萬

香港仲死攬油車

iCar
iCar Pro
iCar Pro Max
iCar Air
iCar Max

之前佢整咁貴個轆都係為左鋪路

觀望態度

iCar Mini

美國傳媒都無人報
台灣傳媒先報

apple car play 洗唔洗加錢

2024 Tesla fsd lv4 la

AAPL一齊上去600

撞凹小小承惠50000蚊
換個軚承惠10000蚊

蘋果發發

換殼
玻璃貼膜
iCar care +

Apple Car有冇講左十年？

全部重要零件都內置晶片，是但自己換走一件，都撻唔著架車

遲D全部野都係apple

幾時出apple drone

似係想用 5g 技術
加埋 iphone
玩搖控 icar

係咪要逐part買

mini 會唔會告鳩佢

到時話唔定係砌電腦咁砌

每逢新版都多長車身dd

你咁講jordon又會唔會告鳩埋佢

64g 30萬
256g 35 萬
512g 40萬

配膠殼+0
配不誘鋼+5萬

買apple care + 10 萬

AppleCare = 全保？

Warranty 多兩年/ 三萬km

幾時出I condom

ICar SE 窮撚至愛

之前蘋果好似講過唔會整車，睇定的先好

One more thing

tesla 出 電動輪椅 同 電動babycar 還擊 !

電動出到手機咁

先達係咪要變車房

Mac pro四個轆都5千
Apple car係咪5萬？

等睇出tesla phone

等睇apple car個窗好黃苦主區

天價投油站

差電係咪又玩uni 插頭 線 火牛 分開買

我會買max

咁點解我買tsla要買apple
人地早你咁多起步

tesla 唔係應該出個tesla OS 同電腦 電話還擊咩

ecosystem

睇吓特衰政府咁對柴油私家，攬個閪

咁電話人地都早好多起步既 最後咪又係apple 玩曬

依家啲車個車頭燈一早做咗啦

跟唔跟火牛

北美商用車一早咁玩既啦

咁應該騎馬

叉電線插頭唔包要加錢買

石油咁平. 有咩誘因外國人會轉用電車?

Apple 喺Tesla 幾百億嗰時傳過話要收購
應該好後悔冇買到

公司有得charge 免費

買車唔包電池

坐等appl直上40000 億市值

Apple Car
Apple Car Pro
Apple Car Pro Max
Apple Car Mini
Apple Car Air

洗唔洗一球一部

有無apple care

成個政府不做不錯，未有電車配套之餘都唔知有冇諗過認真搞電車，話唔定乘機入大陸電車一了百了。

你係咪未買過車

始終香港人鍾意油車多啲

三倒後鏡

邊架車有跟火牛

先達lo哥收唔收

你係咪未買過apple 機?

咁APPL啲產品好多時都一步到位
係貴咁解

你係咪未買過apple野?

半道體又gogogo

到時包部iPad Pro
再加個CarPods

係咪開始不務正業

一開始幾時講想知

Apple點解唔試下真係賣Apple🍎

apple梗係西瓜靠大邊
當然用一體成形車殼啦
hi花成個換 多謝哂

叉電係咪要用Megasafe？

Car care how much

會唔會有強化宇航級超合金
同埋可以自選油缸大小，細d 就平d

仲可以嚮應環保，買車唔會附送免提裝置，但可以自選購買

另外會唔會同油公司合作推 24個月供，免車首期，每月1999, 2999, 3999美金包幾多次免費入油服務

咁有冇得自己買料自己砌慳返200$砌機費先

貼個Apple Logo上舊屎度都賣得出 信唔信

air 單車
se 電單車

btw保持兩秒距離

十年後出到limo咁長.

天才吧變車房

收音機10萬
CD機5萬
車頭燈5萬
收油掣50萬
加油掣100萬

Icar

但冇左mask tesla又未必做得咁大

iDiot

呢個笑咗

我坐過朋友架Tesla..
要泊架車係這場充電 充1.5小時..
入油咁方便(外國) 周圍都有加油站.特別係D 高速公路 中途一定有加油站.

19年頭果陣 tsla未爆升前 已經講apple有意造電動
車

傳有機會收購埋tsla 令當時tsla升左一小段 炒左陣新聞 又跌返落去

iCar 2同iCar 2S呢

apple car 會唔會出棍波

有預感係model3質素 超跑價錢

Type c 就得

你係咪未聽過apple ?

一年加一個鏡頭

笑到仆街

introducing apple car

用iPhone做軚盤
所有功能都係apple

你係咪未用過apple

架車30萬？ 美金呀

唔知真車軚會幾貴

本 post 重點

邊度會有 收音機 CD機，應該連AUX都會無，全部上iTunes 啦

FaceID unlock部車

樂視都話玩車㗎

一架賺10蚊

班ifan可以年年追新款

Pro chair $9999
Pro wheel $9999

恒馳到時整到個轆未？

耳筒都冇呀

係原廠以外車房維修=jail break 變磚車

要買apple care+

好波

Apple tv(真係電視，唔係stb)
都9up左十年

你看新車注册量，電車食晒咁制，中價車的Benz 同寶馬含定撚

其實日本雙星先係電動車大佬，假如四十年前放大個車身比例的話

流浮山刀手坐apple car黎

衝出黎

架車用電池行唔係最值錢

自動駕駛個software 先至係最重要

Apple.... 算吧

iCar Key 2萬

你叉電個時係企喺度等佢叉完嘅咩？
你會做其他嘢㗎嘛
你泊公司叉電，你就會上返公司做嘢
你泊喺商場，就會上去行街㗎啦

兩樣嘢同時進行，你邊有用到時間啫
入油可唔可以咁？

唔係話油唔好，但電都唔一定唔好囉

咁只係因為MB同寶馬仍然味有一部平衡到價錢同實用既電車出現, 好難用電車VS德系咁去睇.

tsla個自動駕駛 apple追到先講

唔賣得貴過Tesla一倍都唔叫Apple啦

應該係tesla追到apple先講

但40萬的寶馬同Benz，同Tesla㨂，梗係買Tesla啦，如果model Y出埋，到時仲誇張。model Y美國先賣$35萬。

聲控

有得諗食埋tsla 條水，反正手機都飽和曬

講晶片設計同software apple會差得過Tesla？

環保

35萬？邊到買咁平？

都係
返工/屋企有 charge 就岩

要專登擺低就一定入油方便

朋友架model 3好似30幾 用埋舊車quota
公司屋企有得charge
計落有so

ps 排費果邊又有so

蘋果叫你用lightning 充電
轉cable又要比錢

model Y

今次真係炒車

仲用油？

Elon Musk應該唔會想under人，
佢係為錢，但係唔係為賺錢，志不在此

佢應該係用Tesla profit射去SpaceX，改變世界，
Tesla只係stepping stone，同時亦有創新 (e.g. battery, etc.)

Genius bar排隊排一個月 架車仲要凹住咁渣一個月

一去到有位叉, 唔駛排隊就係既, 可惜現實就...

外國佬有部發電機係車尾
揸遠程都要去油站入油落發電機
再充電

仲有apple care

而家仲嘈緊差電呢樣野會唔會太短視
一嚟電池續航已經愈嚟愈勁
二嚟差電設備都係，Tesla V3 supercharger 癲到

入油同差電兩樣野黎，入油通常無先入，電就去到邊有得差就差

成日傳 傳咗好多年
今次係咪真㗎啦

笑咗

完全另一個領域
Apple而家先入場 要花多幾多錢

click wheel 做wheel
又快又靜

你太長視啫
好似香港咁每日行40幾50公里邊到都到咩

差電位用倉底lighting貨

鄉黑車房末日

炒車 fatfat, 炒貴一倍

逐張櫈賣

告？買起埋你囉

車用差電線+轉頭
賺死佢

成間bmw買起佢

有apple care車保皮半，冇既3皮

成10年無出過i字頭產品喇

有冇applecare

棍波車forever

咁你唔用nokia

電lo
自己腦補啦

股票兩隻買哂唔想煩

計市值買起你十間都得

一定係等 中國車
去到咁上下： 中國車都好勁 乜乜乜
配合 中國發展xyz
買中國電車平d稅
大部份新野永遠都係 中國先行

apple錢唔係問題啦
問題係有錢都唔一定成功㗎嘛

Mac個碌都成5k
你肯定10萬真係得

老閪都等含大🤣

iCable

Air會唔會一撞就散

係咪要揸架車入先達放

重點： 買車唔會有電池
原因：環保

用 Siri 開車........ 👸🏿

舊電容量低過80% 有得換

換軚要返原廠換 唔係部車開唔返

真係 ivan

唔好同apple講錢

買咗AppleCar-e+
唔驚

你地只係識笑

AI上面apple已經一直發展緊，好似上面巴打所講 最重要係個系統唔係架車用電池

Apple就係食正物聯， 將車加入成個eco system 不得了

傳直接用現金收購寶馬嗰陣？
2014年

如果你係要慳一兩蚊油錢，喺香港不如唔好玩車
本身香港玩車就係奢侈品
仲揸埋啲電動仔不如推落海

目前可以參考Apple 俾錢拍嗰套long way up，由南美揸電動車去加州，沿途有高山丶荒漠丶雪地等等差唔多乜地型都有，可以俾大家睇吓目前長途旅行揸電動車係會點。攝制隊車就揀咗Rivian丶主角就揸電動Harley，全部車都係prototype。

Rivian為咗哩個show就沿途set up咗啲叉電站，唔係嘅話跟本就叉唔到電，唔係有插蘇位就可以俾電車叉電；至於Harley就唔同，要叉電嘅話普通插蘇位都可以叉，不過係勁慢同埋唔一定好穩定，要睇本身嗰個地方電壓夠唔夠俾，有啲地方開頭有反應插插下就俾唔到電。去到路程中期Rivian嗰邊就整咗個功能等Harley可以喺Rivian到叉電。

另外，雪地同不斷上斜真係電池剋星，電池真係會消耗得好快同埋冇叉電站嘅話雪地未必叉到電。Harley試過喺雪地真係唔夠電，個場又點叉都叉唔到電就要call發電機去叉電；Rivian就有個function 俾第二部車拖住行就可以叉電，拖一個鐘大約有一半，試過行行吓唔夠電就真係俾錢人拖住部車行一陣。成個trip仲有兩部普通油車，長途旅程要救命都係要油車。

部Rivian真係幾正

目前電動車作長途旅行最佳參考節目，條路咩地形都有咁濟

幾時起埋樓？

iBuilding

收車 收車
大金幾錢？

其實只要做到屋企泊車有得差電就已經值得換電車
可惜事實上香港係好難做到

方向盤加5萬

出面無得維修

只可指定由Apple維修

等佢出icar se

TSM

冇應該有3-5年左右

垃圾港府
真係廢到無人有

邊個做得好買邊架lor，做乜一定要買死tesla

電車有火牛差電

係方便
你唔洗去加油站，係屋企就差到電

好多國家夜晚差電仲會再平d

原來2014 講起，咁啱喇，據傳聞最快24年出，如果真係出的話剛好十年

bmw一早有電車，但成日玩玩下

幾撚時正正經經玩電車啊bmw

真係等到花兒也謝了

呢幾個輪都要5千，icar換條軚會唔會開廿萬

gay cook:咩話？同我講錢係咪同我講錢先？？？

之前睇過報告話大部份車主來回都係150公里之內（好耐之前睇，記錯勿屌）

電車真係大勢所趨
但電車唔會食曬全部汽車市場

香港傳果時應該係2017年左右，話已經抽左好多工程師去研究，又同tesla搶人材
但最後話失敗左，點知而家又傳

有冇得買apple care

電子錶石英錶都食唔哂鐘錶市場啦, 總要有D 工藝野起市面先珍貴

係 apple要入場同成功
最正確既方法就係收購二流電動車公司
但美國除左Tesla 其他電動車公司都係廢到無倫
電車三傻係最好既收購目標
但蘋果唔會走去收購支企啦

巴打心水清

tesla 係發展未來科技 starlink 火星計劃
今日apple 只係應用現在科技，就算公司幾有錢，都無魄力投資失敗極高項目

點解咁大件事個股價都係咁
係咪傳咗太多年無人再信

蘋果點會做得好咪玩啦你估仲係當年咩

喇叭又2萬

又唔禁煙